原來大陸學生係香港咁撚多特權

係麥當勞聽到啲學生妹屌柒學校
話locker派晒俾跨境返學班撚樣先俾本地學生
真係覺得嗰幾個學生妹好可憐

p.s. 講緊大埔其中一間佛教學校